[突發]Poly啲尿由天花流落黎

U core podium locker 咁上下位置

好撚臭啊你老味，成道牆都係由頂流向下既尿印

有咩方法可以反映下

聖水AV

睇嚟你真係poly讀

圖呢